有冇巴打係一滴 茶 or 咖啡都唔飲 ?

淨係飲水

anyone

做咩咁多負皮

唔飲咖啡 但想學沖咖啡

負皮一直上升

利申: 唯一一個正評我係俾

漂緊牙，唔可以再飲了

不過會飲綠茶

14負皮

冇人唔飲 ?

唔飲唔得既咩

唔飲就咪沖啦
唔好拎食物黎玩